不要說「老舞群組」，試著說「全港最大型男妓賣淫集團」

有冇人依靠男妓維生